Пример файла конфигурации для приложения
----------------------------------------

Приложение конфигурируется при помощи файлa config.js, который должен быть расположен в папке public.

В файле определяются основные конфигурационные параметры для работы приложения, поэтому если он не определен, то приложение работать не будет.

Пример файла конфигурации располагается в файле src/appConfig/config.js с пояснениями.
Перед началом работы, необходимо скопировать этот файл в папку public с таким же названием config.js и задать необходимые параметры конфигурации по каждому ключу объекта config.

Файл config.js подтягивается в index.html и определяет глобальную переменную config объекта window (поэтому важно использовать в config.js - var config, а не let или const).
А приложение использует этот объект в коде. При изменении значений файла конфигурации в папке public, не обязательно перезапускать вебпак, достаточно просто перезагрузить страницу в браузере.

ВАЖНО. Файлы внутри папки public не обрабатываются Webpack (соответсвенно, и babel), а просто копируются, как есть, в папку билда.

При разработке, перенести файл и настроить под себя можно вручную.
При деплое, процесс копирования примера файла конфигурации в папку public и подмена значений автоматизируется отдельно.